打風吹爆晒門市d玻璃, 會唔會好多人衝去放題？

成街都南亞蝗